油炸淋病柒鵝

話說呢個淋病柒鵝呢，被人拖左去泥漿度打，仲質佢食屎，佢食下食下呢，又覺得幾過癮，佢一路食屎，又覺得幾好食，仲食到停唔到口⋯

On9